請偽藍/網軍/文宣組即刻做嘢

推

打片睇得好爽，睇夠就要做嘢喇

對家有CCTVB宣傳，我地已經劣勢，要儘量爭取帶動輿論主流

大氣電波係政府皇牌，但我哋嘅皇牌係網絡

請大家善用

喺人心惶惶嘅新城市廣場，有一名疑似冒警凶徒受一眾市民制伏。

凶徒只戴頭盔，並無委任證，亦無警察編號，行為非常可疑，極可能係挑起是次暴動嘅主謀或幫兇。

一定要好好徹查事件，兼嘉許制伏疑似冒警凶徒嘅熱心市民。

支持警民合作，共同打擊冒警罪行。